22歲男子遭非禮 警緝南亞色狼

一名22歲男子，凌晨零時許，在元朗同樂街一單位內，懷疑被一名南亞男子非禮。警員到場經初步調查，案件列作非禮，交由元朗警區刑事調查隊跟進。

涉案南亞男子年約35歲至40歲、約1.8米高、蓄深黑短髮、案發時身穿淺色上衣、深色長褲。

南亞狗

元朗

一單位內